突發 高主教舊生聲援罷課 俾防暴圍困喺茶餐廳入面

今朝一班高主教舊生返母校聲援罷課，之後去咗食早餐，突然出現一隊防暴圍堵茶餐廳，唔俾佢地走。有冇附近街坊可以去聲援？

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

自推！！

痴撚咗線，食早餐都唔得

痴撚線

後門都有狗

非法禁錮?

推

CLS

推唔郁

咩事香港宜家

軍管

推
屌你老母死黑驚！！

What?

推推推推推

班黑警痴撚哂線

去緊 位置係堅道

Where?

我正式宣佈 香港戒嚴

罷課要有不反對通知書？罷課犯法？

食飯都唔柒比
戒嚴未呀屌你老母死差佬
定係要問準李坎志偉先呀?

咁撚多警力架咩

知唔知地點

乜L嘢事啊？

校方報警呀？

食飯都唔柒比
戒嚴未呀屌你老母死差佬
定係要問準林志偉先呀?

push

堅道

應該係堅道

D仆街黑警日撚日都食飽飯無屎屙 正仆街黎

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

[東方茶餐廳

地址： g/f .shop, 添寶閣1-3 Caine Rd, Mid-Levels

罷課犯法？

有無D準確D地址?

CLS 全面中國化！
你咁樣我係唔撚驚㗎！

落單狗識做啦

警權越黎越大

後巷仲玩電話，真係唔驚比人分屍

睇黎支那好怕你真係搞到三罷
721 狗影都無隻
今日就玩到人釘人逐間學校釘

屎彈係基本野啦

全部拉得，超過三個人去飲茶等於非法集會

係咪有高層的仔女讀呢間, 所以驚定先

做乜勁

黑警痴撚哂

屌呀

冇合理懷疑就係非法禁錮

Dklm!!
你咁樣我係唔撚驚㗎！

聲援罷課唔得
反罷課就做乜都得

cls

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

屌

推到半山區既手足睇到

咩理由唔比人走? On9?

推！！！！

茶餐廳都要No No？

現場如何

非法禁固…………………

屌佢老母怡家黑警大撚曬呀

其實班黑警知唔知自己做緊咩可恥

係咪東方茶餐廳?

非法禁錮咩 屌你老母死黑警

係

一係就拘捕，唔係拘捕係唔可以唔比人走

想點 食個早餐都jer住曬

非法禁固？

絕對係

點會驚呀 咁多「唔好打」

有唔比走？

致親愛的黑警：
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

非法禁錮喎。

現場手足收到風，班狗懷疑佢地想搞狗宿舍

黑警賤畜痴撚柒線

on撚9死黑警

乜撚野事呀 日撚日都要搞事 死黑警
你唔撚搞事我地市民已經要還神
更加唔洗話要你地幫

香港戒嚴

食埋lunch先啦

啲黑警有冇咁驚

黨衛軍

咩環境

放lunch去

高主教果頭好多半山有錢區人

堅道東方茶餐廳

白色恐怖

呢個好位黎wo

【午間吶喊】
學校可以阻止你戴口罩戴gear, 但阻止唔到你地既聲音!

大家一齊係Lunch time 完之前5分鐘, 對操場咆哮!
等大家都聽到你地既聲音

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

堅道 叫東方快餐店

如果有仔女比人打真係唔怪得人

Push

佢聲稱冇唔畀你走，只係棟撚晒喺出面，係正常巡邏。

up

半山堅道

死黑警

想點呀屌

on撚鳩 今朝返去鳩叫一陣班校友就去咗食早餐

高記老母盧詠琴係邊

救人啦, 人多d狗就驚架啦

曾偉雄母校

罷課都關你d狗事？

咁玩法 應該好多落單狗

依條友淨係識幫學校登報
收皮啦佢

今朝唱完校歌就匿返埋個狗竇到收皮啦呢條撚樣 高記媽媽你個閪

罷課犯法啊？

可能擺左過百速龍守候住

有冇咁惡呀 死黑警

記者！！！

可以上報佢不知幾開心

賤種黑狗

收皮啦食屎狗

推
被捕人仕關注組

有冇街坊幫拖屌狗

黑警幾時撈埋訓導果份？

有冇高記師兄弟落去幫手?

聽講談國軒同Larry都去左

叫佢收皮啦 淨係識呃上報

以前義發茶餐廳個位

高記仔快啲落黎愛丁堡啦

屌你老母呀ryan kong 做狗做到校友group收風搞尻自己母校

聲稱正常巡邏但係攞住支散彈槍

黑警死全家

仲有曾萎紅同張建宗

推黑警死全家

推 要救人

戒嚴喇屌你個閪

踢9佢啦，邊個做狗就踢9佢出group
Group係比人上，唔係過街老鼠

屌你老母 白衫舊生popo江文彥死全家未

wtd

巴打們 我行緊去了解

戒嚴啦屌佢老尾!

大不了抄牌

大大力推

罷課又關你黑警事 而家犯左邊條例

罷課同舊生返學校關你撚事咩死黑警

靠你師兄

堅毅力行!

食個早餐都犯法咩

其實今日3罷
警犬唔批尖沙咀係有原因
想集中兵力喺港島區
睇死你地班友
又只係識留喺金鐘中環

尖沙咀遊客區
有遊客就有noise

你地唔係又俾警犬設伏
個個淨係識留守港島？
利申：已罷

屌你老尾

狗隻們死都唔肯走，一定要抄牌同搜袋。茶餐廳老闆唔放狗隻進內，手足堅持唔出茶餐廳，雙方對峙中。

堅道添寶閣1-3號 東方茶餐廳要人！

以曾偉雄讀過為恥

真心問地址係邊 可能去

屌你老母 癡撚線

堅道添寶閣1-3號 東方茶餐廳

江文彥ching 又係你

堅道 東方茶餐廳 近明愛

開學頭幾日應該做文宣，探討現時香港問題，學生都要關心社會，因為他們是社會的未來！

謝謝

老闆好波

自己開左學都辣火頭
又唔俾人蝦狗仔狗女
到底班黑警係咪弱智？

咦你無改名

黑警on撚鳩

真係過晒火位，和平食個早餐都要打壓？真係咁撚驚推翻政府？

三個以上
要令人驚先入到非法集會

Cls tui

記者 議員
on9黑警

你係咪真名上高登

求街坊支援

係母校門口嗌下口號都犯法？？？
好撚大既官威啊。

罷課係咪犯法?
依家咩事

cls 實有反效果

完未？
未完我即去

係呀
恰市民會有好多人
但有黑社會出現就唔夠人
狗察

依家有當區區議員兼alum喺現場好似係

放心 班狗係出面淨企
暫時班學生無野 有街坊有佢地識嘅人支援佢地
老闆都係我地呢邊

未 等律師到先再俾佢停止 and check

如果警察濫暴政府冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

狗霸根本凌駕曬基本法

食早餐都唔得？

屌你老母 學生罷課關班狗撚事？

有朋友send嚟

推 On9

唔知著名校友Ryan Kong有冇份報串呢

地址：堅道45號

推啊！！！

推呀，睇撚實班狗

話支持罷課仲大罪過話支持ISIS

得
去緊

啲警狗狗樣真係好黑人憎

黑警屈得就屈，想老屈舊生意圖攻擊警察宿舍，痴撚柒線，班手足連附近有宿舍都唔知

其實係邊

已經去到連基本人權
言論自由都冇

推 救人

黑警真係大撚哂

成班特工咁樣

罷課、逃學衰刑事？
麻煩佢地去埋8大，平時都好多友仔走堂。
DLLM 新疆教育營。

推呀

幫推

Call記者

立場 蘋果都係到

撚知咩 頭先google完 應該係奧卑利街已婚警察宿舍

沖杯凍撚水比班狗飲

漒水啦

推！

？

禿鷹同張建宗係舊生

pish

吊

罷課關你差佬撚事咩

DLLM, 乜撚野事

屌你老母 係咪學校報警

全港革命不是夢

應該唔係 個校長係陷家鏟但應該不至於咁做

學校副校聲稱唔係

on9狗

非法禁錮

校友group有二五仔

戒嚴啦屌

唔好話畀我聽想告煽動他人罪

去gun

Cls

副校乜撚都話唔係嫁啦 個膊頭咁A

可唔可以sd條link黎

門口大量狗隻

仲唔係政治？仲係執法？

同之前俾算少啦 蘋果記者一嚟到啲長槍圓盾收埋曬

頭先行有盾添㗎係吳兆康＋記者先收返埋

落去十八層搵你老母飲湯啦

咩事呀
而家言論自由 集會自由冇撚左啦咩？

現場好撚多警犬
CID都有

個區議員唔係都係高主教舊生兼民主黨咩

推上報呀！

RC好多校友係藍衫白衫架啦

咁我都相信唔係學校報警

高記文化唔係咁

除非我已經離開得太耐

我要找天父
我要去祈禱

係 喺現場

屌你老母 乜撚嘢事呀而家
仆街

即刻搵個基督徒就已經係宗教集會啦

食個早餐都唔得

好慘

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

痴撚線 入面有堆通緝犯咩？

但係d狗話睇交通情況又咁啱停架車係東方呢個解釋

你啱呀，rc作風係跟大堂嘅
可以私了嘅事無必要係唔會報警

黑警話佢地意圖攻擊警察宿舎

老細加油

Ching 搞掂未？

咩情況

呢個角度正喎

都係既 以前有d野都係直接私了呢件事真相係點好難估

光復香港，時代革命
天滅中共，處理雜總
納粹獨裁，軍法治國
寧為玉碎，不作瓦全

共產黨一日不滅，香港人一日不死

Translation:

Alumnus of Raimondi College have been blocked by the Police

屌，CLS

繼續呀！越抑壓，民憤越強大！

......

唔上堂犯咗咩法

目前如何？

防暴冇著綠色衫

成班犬似想等出嚟嗰下拉人

fb group或tg有內鬼

其實成班校友嚟 在校嘅冇罷

死啦以後的走堂會唔會比阿sir拉
唔比隔離隻犬仔抄功課又比人拉

犯咗咩法

RC唔篤灰㗎

走到未？ 未走到我過黎幫手

屌你老母食早餐都唔撚得呀

依家任何高壓手段都會用
基本上 怯就輸一世

有記者就散咗上車
有盾 有催淚槍

全港最撚hea嘅學校應該有高主教份 邊得閒咁做

仲有無狗

唔可以容納唔同政見

有白衫舊生

咩事呀而家llm

以前係
轉左個女校長之後係點先？

我在校的年代係師生打成一片friend過打band

一齊踢波上堂爆料

唔知而家仲係唔係咁喇

真·軍政府？

文字獄？

攪好撚多花臣有社又乜乜柒柒 我好撚憎佢 當年成日拎個仔打飛機

其實高記本身文化係點

利申 阿仔今日入學 我係有良知既人

禿鷹母校，果然惡d

pus

高記媽
聽到都想嘔

hea到仆街

不要再說了

現時舊生們仍被圍困中，有時間嘅巴打請到現場聲援

東方茶餐廳 地址： g/f .shop, 添寶閣1-3 Caine Rd, Mid-Levels

坐緊係茶記嘅暴徒可以講以前師生關係好好
基本上係學校做咩都唔會有事

hea撚到仆街 同埋依家班師弟好似好乖 唔知好事定壞事

懷念以前

dklm

無啦

見到應該係有老師過黎同班狗講野
應該okay
我走咗了 要返工 有突發即過黎

走之前班學生仲係入面 safe

自由開放派英文書院，讀書一般band 1尾水準，師生關係好，地點好，學你唔壞餓你唔壞，正正經經讀一定入到U,出黎嘅人性格爽快開朗，但係學問唔夠，競爭力一般

其實個文化不嬲都係師生關係好好 講講下都有d掛住以前係高記既生活

名校都係HEA
只係想知 入邊既人有無良知

非法襟固

都幾true

最好落雨淋撚死班陷家鏟警察啦企咁耐都口乾㗎喇你班撚人

因為香港人不想跟大陸果套. 例如, 不想人治而想法治

大部份都有

篤灰係 no1 敵人，好團結，全民反極權，唔化嘅老師俾學生玩到on99

no offence但點解要用良知呢個term咁撚奇怪 好多都講就兇狠做就碌撚 利申：我都係

而家仲有冇事

屌佢老母死黑警係度蛇王

黑警仲圍緊，死都唔肯走

咁OK喎
BTW 阿仔係小學雞

本身同老婆讀左校中學
都幾驚讀唔掂高記要去求番以前既老師收阿仔

佢地最驚搞大上報

正
我最愛呢種文化

盧校長最撚鍾意上報 希望今日可以成全到佢啦

小學好過中學，俾心機中學可以轉間好啲

全面政治打壓
思想上反政府就會被捕

係禿鷹先咁衰影衰母校，呢間學校出好多低調的猛人，好似係

現場勁大雨

同大陸無分別

痴鳩撚線

嚟緊

朱凱廸都好似係 同埋今朝見到王永平經過仲以為佢會入去

笑死

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

經過呢三個月
我睇人既唯一標準就係良知

放人啦垃撚圾
721 831

仲有歐錦棠仲有去左美國讀書嘅某位數學勁人

以前腦細係高記醒到Hihi升好快喎師兄

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

你老母721就無人手
今日就直接多人到可以玩人釘人

原來連登咁多高記仔

收皮自己唔會行bit

仲有張建宗

高記仔落堅道食東方，快！

多數out going 同埋話有返咁上下口材
返工d 老細講
利申校友

《警隊條例》第54(1)條規定，警方如「發現任何人行動可疑」，他可以「截停該人以要求他出示身份證明文件供該警務人員查閱」甚至搜身（但必須與懷疑的罪行相關）及扣留一段合理時間以供搜查。而警員的觀察，則建基於他的「主觀」標準。

Variation都幾大，有啲屋企想方便近，一到高中就轉到去外國就Cambridge Oxford，有啲一般就咁入去就咁出返黎

警察死全家

好撚煩啊啲狗
變撚晒跟尾狗
做乜都關你事
成日話和平和平
罷課夠和平啦又要搞鳩人
係咪食飽飯冇屎柯姐

希望阿仔係呢個TYPE
唔好似佢老豆

新校長盧詠琴好鍾意痴埋禿鷹同張建宗到，極度懷疑佢報串

所以唔輸得 本身可能10年後出現呢種高壓
我哋就係要加快個進程

人醒同你個人好有志氣係兩件事

而家點

武警解放軍

唯有信larry

部分正確
讀書一般band 1尾水準 讀書氣氛有 一時時啦
師生關係好 好到唔信 同miss好好傾
學你唔壞餓你唔壞 我年代比較曳 比較傲氣 但近5-6年 好似有啲薯仔嘅感覺
出黎嘅人性格爽快開朗 好多都醒目仔
學問唔夠，競爭力一般 呢個好睇個人

食茶記都犯法就直接戒嚴出老解啦屌

吓 信larry?

高記仔出名轉數快

競爭力係同最top果啲比，當然variation都大

黑警都on9 入面有野食有冷氣有遮頭，你地係出面罰企淋雨挨下餓先啦

曳係幾曳，不過一定唔係叫壞

叫茶餐廳整兩杯凍撚水俾佢地飲啦

有人問rc校風係點，我grad咗幾年，講吓

師生一片: 我一定唔信有人篤灰，我認識既係師生真係frd 過打band ，上堂都好hea，當年我係啲高度搞事份子，但絕對唔會玩到過界，因為啲老師真係好錫學生，大家真係樂也融融。

自由: 基本上你做乜尻都冇人理，我嗰年form 5,6 冇王管咁濟，但前提你要讀到書

讀書: 新校長政策底下加強學術風氣，令學生成績提升依樣確實係無庸置疑，縱使有人唔認同佢。依家仲要啲學生乖咗好多

定係d狗都想食東方？

好撚柒

都好耐既事黎

非法禁固

有無手足可以update下而家點

Bio tam 點算

咩事呀屌

佢咪vice

淨係知陳淑莊同埋有區議員記者律師到左
有冇現場手足講下

上緊去

有無位搭枱

個名好熟

以前係荔天校長?

師兄，篤灰係講緊grad咗好多年，而家做咗白衫扣儡啲

黑警阻人做生意

正所謂 跟larry風格做事 包你升得快

白衫*嗰*啲

人地為左上位專登去信教

wtf

咪慢慢食囉,班狗都ON9

吳兆康、陳淑莊喺現場，仲有律師喺度同警察傾緊

larry根本就係rc核心價值之一，hea，乜都hea

陳淑莊係入面同佢地傾緊唔知乜
10隻狗 有藍 白衫
bio譚係出面
小小同學企後面食花生

bio譚話冇報警拉學生

議員呢?

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

佢一定冇，佢黃嘅

屌你老豆LARRY都信 咪撚扮高記仔啦

去聲援宜家犯法？
戒嚴喇

依家係懷疑緊新黎既女校長
但係更合理既懷疑係校友group入面既白衫狗

有得扮嘅話我今日想扮qc仔。。

佢行Boris johnson路線（不過無bojo個腦）

舊生會 會唔會考慮 要求比我地舊生翻去靜坐

平
反
八
三
一

大家有冇update?

唔明啲癈老咩心態，法西斯式社會居然覺得好??

舊生會好撚紅底 成班老屎忽廢柴嚟 佢地應該會好支持報警

堅道45號 添寶閣樓下

Lunch time就反cup啦，高記仔撚狗天下第一

大陸法西斯真係無得救，維有佢地自食其果，先會有改善。

軍政府

高記師弟妹 lunch time好落東方食下飯啦 我知你哋有睇嫁

今日早放10點幾11點都散晒

等睇1245 lunch time

冇lunchtime啊頭兩日早放

屌你老母黑警
推

咁樣唔算非法禁錮？

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

要借呢個機會踢走呢班人，舊生會唔可以再只係吃喝玩樂，我哋要借高記嘅connections為香港出一分力

以前已經好大喜功

整埋d乜7校園電視

之後多啲幫襯東方呀

證明好驚罷課

twitter睇到條片 影住武警驚打集會支那人
同黑警一撚樣…

哂氣啦舊生會叫d狗開槍添呀

有冇現場消息啊⋯⋯⋯⋯⋯⋯

要一個一個stop and check

立場

頭幾日早放㗎，有手足喺附近快啲去幫手，落咗愛丁堡嘅師弟唔該上堅道撚狗，唱校歌

search I mean

搵議員啦

會唔會抄牌？

高記campustv一早被併入photography club

咁撚仆街！？

而家高記係咪紅底

有乜可以告? 番舊校食早餐都唔得

推推推推推推推推推推推推推推推

今年盆菜 大家見到狗識做啦

後生一定唔係 老果班又紅又藍

痴撚線軍政府

校長已clarify校方無報警

高記唔係篤灰的學校

老個班咪把持住個舊生會 講下叫雞 屌鳩有心嘅師兄囉

有一點唔明。其它茶客點？都唔走得？

仲去盆菜??! 貴撚到咁個盆菜得幾舊雞

民怨只會越黎越高 毅進仔真係毅進仔

走到 但手足被點左相

前幾年去過 地操又逼 啲盆菜又唔好食

班狗好得閒？

十幾年前grad既舊生
估唔到舊生會紅底

畀班攪手威威㗎嘛 冇人叫你班傻閪返去送錢利申一次都冇去過

細盆到 兩下食晒 比支紅酒又冇得開

警察唔去圍茶餐廳， 我都唔記得咗有奧卑利街………

Ig 有live
Rc_antielab

嗌兩下 食個早餐都要俾人又搜身又抄牌
乜撚野世界

白衫狗 仲唔係韋sir

6.9 叫人開第一槍係佢 (in case 大家唔記得)
再講多次，當日叫開槍係佢

係立會鬧莫乃光又係佢

仲返？不了
見到高記媽媽咁愛啲高記仔

下？邊個有能力點到佢地相？熟人？

入面成班做大陸生意嘅仆街
唔少舊生都做狗 做到而家都高級狗啦
重要有D同學老豆係狗黎
讀高記因為個狗舍近學校

呢種管治手法唔係尻黎

係已經行緊大陸個套

d狗係門口企左好耐 認到邊班係手足

痴撚線, 食早餐都有狗

咁又唔好將呢壇嘢搬落佢到。高主教呢件事上應該唔關事

push 要人

陳淑莊係現場

支持高記 黑警可恥 推

呀Sir 話佢反對暴力

Pushhhhh

call外媒

比人起咗底未

好多老師都落咗去 身為高記媽都落去食個飯又幾難

老師冇報我就信
你地信唔信校長冇報

屌佢老母啦高記媽

我真係信 盧狗試吓咁做 大把人同你反枱

兩個兩個留record 搜身留身份證
依家最後兩個
應該十個人

暫時我都信唔係校方報

聽講係隔離D街坊今朝聽到佢地嗌口號報警

羅便臣道好多藍絲

大概廿幾個警察
4 5個便衣
4 5個白衫

痴撚線
死黑警

無睇司徒浩南？

戒嚴

仲要唔要人

你咪up得就up
西半山重黃區嚟

鄭麗琼選咁多年未輸過

人地擺課關你撚事咩假閪

校友傳來消息：盧校長澄清無報過警，一收到消息已經第一時間派出兩位副校跟進

話就話民主黨拎晒附近幾區 但都好多廢柴 有啲老嘢望你好似打佢劫咁 衛城選民

借位，黑警濫權真正推上國際

#helpneeded
國際特赦組織多月來一直監察警方執法情況，現正希望搜集關於警方違法人權的見證及其規模（人證/物證/書面見證，中英均可）。相關見證將會被呈交至聯合國相關部門，以及用於組織之活動。

尤其是涉及以下情況：
1）不當使用催淚彈，如高空射出、室內發放、射向民居等；
2）811尖沙咀港警近距離擊碎了一名女性示威者的右眼眼球，或類似開槍事件；
3）拘捕期間情況

閣下呈交見證時可保持匿名，如能附上聯繫方式方便跟進則更佳。我們將仔細審視每一個見證，往後或會與閣下聯繫並獲取更詳細的見證。

聯絡： eric.kwok@amnesty.org
如果閣下不願暴露自己email或需要協助，請聯繫關公廟admin @kwankungacolyte

Amnesty International has been monitoring the situation of police enforcement in Hong Kong since the start of the protest. Now, they are looking for testimonies of human right violations (Chi/Eng, Witness/ physical evidence/ written testimony) during the protests and their extent for future actions. The testimonies collected will be submitted to relevant UN bodies and be used in local and international campaigns of Amnesty International.

We value information in particular related to:
1）Misuse of tear gas, including use of tear gas in confined areas, deployed from above and in residential area
2）The eye injury of the young woman on 11 June and other situations that various kinds of bullets were used
3）Conditions during detention

We accept anonymous submission but a contact information for us to follow up would be even more desirable. If it is necessary, we will follow up with the testimony provider and get more details.

Contact: eric.kwok@amnesty.org
If you do not wish to expose your email or need further assistance, please contact our admin @kwankungacolyte

是但一個深藍教師報已經得啦
校方話冇報冇意思

但我相信唔係深黃 因為我有親戚係果度叫左幾晚都冇人應

散

收咗隊

其實狗舍就係果度..
重黃咁點

隻白衫狗笑咪咪真係好摟屌 仆街

重扮訓嘅港柒好好享受三權合作試用裝

牙龍今次你仲唔人贜並獲？

銘賢門口派傳單都有狗

點樣扮訓啊師父 今日返去個班老鬼都係想支持班師弟妹咋喎

我愛茶記

白色恐怖到
你咁做我地係唔會驚架

一定係佢
無人知班alum會食茶記

On撚9

警察已走 學生們無事

法西斯....

我信biotam

呢間茶記

黃絲要大力支持

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

學校冇報警 有人懷疑係狗仔禁鐘仔

校長冇出現過?

估唔到呢間野係黃

btw, 佢啲麻麻地好食咖哩真係麻麻地好食

我好明顯屌緊藍屎同政治冷感嘅港柒

又出黎

我愛東方

放心
高記除咗校長同一兩隻刷鞋仔
其他都高質

校長好撚鍾意奶張建宗

老闆未死個陣好錫我地架

幾時死咗㗎

有一年同過歐錦棠影過相之後都無去過

好似兩三年前？

多謝老闆
義士頂住呀

我以為係藍
成日播tvb

btw啲野唔好食

痴撚線 乜撚嘢事呀依家

又貴又難食

屌佢個老母為左紮 乜都可以出賣

推 中環返工手足唔該陣間上去行個圈

喺你對面

因為果度附近其實有警察宿舍，中環呢間其實一向好低調，
冇乜人知道有呢間警察宿舍既存在的。

今次班POPO真係捉蟲，咁樣同叫示威者過去玩有乜分別？

利申：街坊，等左大家黎好耐

推 cls

題外話
以前教geo果個楊具偉gay lee仲係唔係度

我都以為係藍 不過佢都轉過好多手

沒事
班師弟走到

推。白色恐佈on99

去咗另一間做校長

全部拉入青山最好

去咗第二間做校長

多謝警犬通知半山呢到有狗籠喎

我親戚係街坊 雖然好想大家黎 但係真係唔好 山上面好易比狗block 死去路 走唔甩 同埋呢排keep 住有狗運野去宿舍 應該有備而戰

大館對面就係

彩星藍定黃

勿相認啊 師兄

有個高記舊生黎緊選區議員，有舊生俾popo圍呢個時候就唔出現，淨係答了解緊事件就算

完咗啦

奧卑利街

唔好話罷課
走個堂去食早餐都犯法咩

民建聯你想點

我想嘔呀屌

831 太子站，有人被監生打死。

逐間拆！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢死左？RIP

森繫半山

好掛住gay lee

英華附近表示發夢晚晚係窗邊痴痴的等

唔好等喇 叫喇

當年係垃圾mk仔一件

放心高小同高中都唔差聽聞女校長仲要就走

如果想成績好就建議搵間好d

以後約食飯一定去東方
屌你老母黑警冚家生性病仆街死

推推推推推推

好多舊生

其實奧卑利街一向好少人行過，尤其係行人電梯落成之後。
所以我相信就算住係果頭既人都唔知果度有狗籠。

要鼓勵佢玩下d joint skl 活動
識其他名校嘅學生 build up 下d relationship
學生係曳但唔係壞
好多轉數快嘅學生 但我唔係
校友好多都係專業人士

我讀咗9年都唔知有

屌你老母軍政府戒嚴咁

其他gay lee 真係好錫學生 真心為學生好 其實佢都玩得下

仆街死黑警

有個衝動想拎碟飯落地下

超合作運動一大班人去食野，三個人霸一張大枱

啲狗憑咩？

香港獨立

遮電話啦

原來有咁既group

屌你老母 死黑警

學生角度睇
我唔覺佢好獨裁

依幾年大家都生性嘅會自己讀書還好啦

dllm, 呢間唔係以前新藍塘, 以前可以落地窂走....

屌 而家舊生谷話班人自己出黎比人抄證先收隊
痴線架 唔係為左唔比人查證先唔死都唔出咩
咁比人抄你驚佢唔秋後？

我feel到係陳淑莊同bio tam話咩傾掂數

新藍塘係再上山果邊

但以前食lunch同早餐都會去新藍塘, 呢間堅道餐廳唔L好食...
以前新藍塘地庫有局, 好好玩架..而且又有後門閃人...

今晚覆我好嗎

聖來係ob?

勿相認

PoPo is watching you

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

差個扽址，好似係

柴灣分區警署第三小隊指揮官羅俊熹督察你好呀
你睇下你啲學弟？

屌你個位咁正嘅

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

最後點？

可能你未比佢教過
真心好好人又玩得，果陣佢教geog成班都好鐘意佢
上堂玩下比佢罰都罰得好開心
好錫學生架

識啲野

散咗，校友們被黑警抄牌同搜袋後放行。聽聞本來有黑警想拉人入後巷，俾陳淑莊阻止咗。

呢啲撚樣要爆多幾個出嚟 就算係高記仔都咁話